唔盲反中國,但點樣阻止老豆向YOUTUBE睇啲中國打飛機軍事/新聞片?

首先我覺得中國係強大,但本人對中國都係當鄰國睇
即係韓國日本台灣泰國越南呢啲都係鄰國

但老豆自從上年識上YOUTUBE後,日日向手機睇埋晒啲中國軍事自慰片
日撚日吹奏中國軍備好強大,岩岩聽到佢睇一段片,話中國軍備強大到美國人民到感到恐慌

有時又吹奏中國軍方好有責任感,好有良心
中國旅客去到外國遇上天災,中國軍方第一時間幫中國人民,相反其他國家就好冷漠對本國國民

總知就好煩,雖然我唔反中國,但日日聽佢吹奏中國想作嘔

有冇方法偷偷地將佢YOUTUBE推薦影片,將軍事/政治類BLOCK左佢

推薦嘅都係用view history gen出嚟
你用佢部機入一啲相反立場嘅video跟住like咪得囉

但佢見到相反立場,都會照睇,慢慢又會關連返中國自慰片

我想佢睇唔到所有政治,軍事野

電腦log in 佢account 上youtube
幫佢啲recommended videos 禁晒 i dont want to see this
然後整個playlist 不斷係電腦播相反立場既片

你咁樣同中共有咩分別

我純粹想佢政治冷感
平時連登仔盲反中國,同我老豆盲吹中國,一樣好反感

好似好大工程咁,哈哈

你轉個ac咪得

之後佢一SEARCH中國既野,好快又會出現返

訂閱d偏黃絲既youtube tunnel
例如 關鍵新聞
城寨